咁多藍絲廢老地鐵捉人跳閘, 大家覺得有乜方法可以統戰佢地?

咁多藍絲廢老地鐵捉人跳閘, 大家覺得有乜方法可以統戰佢地?

想辦法令佢地變中立又好, 唔再支持正苦都好
由佢地和佢地對抗, 好似不是最好辦法
大家有沒有建議

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

廢物就掉落垃圾桶，唔需要sid心機。
嬰兒潮呢班仆街，吃乾抹淨，根本係社會大毒瘤

大大聲話佢色迷迷望住著群既女仔做乜

燒到埋佢地利益就會收聲
班黑警打柒佢地先會識醒

認真，如果見女仔被廢老捉住，老屈佢地偷拍女仔裙底，老屈佢地跟蹤咗個女仔好耐

如果見男仔被人捉住，就扮跌d物品落廢老附近，扮趕時間衝埋去撞開死廢老，偷時間走人

認同，一齊要咁做

貪官奸，清官要更奸
我唔係同連登仔講要降低自己良知，係要因時制宜做適當嘅事，你地每一個人既行動，隨時係對手足一個小小鼓舞

冇錯呀，人地想殺你 但你依然仲話還手同佢有咩分別，要保持良知
咁既諗法係好on9既自我道德綁架

跟蹤 知道佢地地址就驚 唔會敢出黎
用港共對香港人既方法治佢地

轉用老人八達通
無人可以分心一邊聽嘟聲一邊眼睇跳閘